\documentclass{article}
\usepackage{multicol}
\usepackage{balance}


% Adjust page margins (optional)
\usepackage[paper=a5paper, margin=0.5cm]{geometry}  

% Bold font for section headings
\usepackage{sectsty}
\allsectionsfont{\bfseries}

% Better control over lists (optional)
\usepackage{enumitem}

% Include graphics (optional)

\usepackage{svg}
\usepackage{calc}

\begin{document}

% Restaurant name (centered)
% {\centering \large \textbf{Your Restaurant Name}}
\includesvg[width=128mm]{./logo_large_white.svg}

% Menu sections with bold headings
\begin{center}
  \textbf{\fontsize{20}{20}\selectfont \MakeUppercase{Jídelní lístek}}
\end{center}

\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep, itemsep=3pt,partopsep=3pt,leftmargin=*, label=\textbullet]
  \item[]
  \fontsize{14}{18}\selectfont
  Obložené chleby na baru\\ dle denní nabídky

  \hspace{1em}

  \item[]
  \fontsize{14}{18}\selectfont
  100g Nakládaný hermelín \\ + pečivo
  \hfill
  \hspace{1em}
  110Kč

  \hspace{1em}

  \item[]
  \fontsize{14}{18}\selectfont
  Utopenec + pečivo
  \hfill
  \hspace{1em}
  90Kč

  \hspace{1em}

  \item[]
  \fontsize{14}{18}\selectfont
  200g Šunkový klobás\\ s hořčicí a křenem + pečivo
  \hfill
  \hspace{1em}
  120Kč

  \hspace{1em}

  \item[]
  \fontsize{14}{18}\selectfont
  200g Karbenátky\\ s hořčicí a křenem a kys. okurkou
  \hfill
  \hspace{1em}
  140Kč

  \hspace{1em}

  \item[]
  \fontsize{14}{18}\selectfont
  500g Žebra vepřová pečená s BBQ\\ Beraní rohy x pečivo
  \hfill
  \hspace{1em}
  260Kč

  \hspace{1em}

  \item[]
  \fontsize{16}{20}\selectfont
  \hfill a další v procesu...
\end{itemize}

\end{document}